Toen de kogel door de lamp viel en op de grond viel, de hele scène was ondergedompeld in duisternis.
Varley reikte naar Esmeralda, die om haar vroeg, maar voordat hij haar kon bereiken, de zijne paard viel onder hem en hij hoorde het geroezemoes van haar stem met een scherp alarmgeluid.
Hij worstelde overeind en schreeuwde voor een licht; Taffy antwoordde de roep met een kreet en plotseling de scène werd verlicht door een felle blik.
Taffy had zijn jas afgetrokken en in brand gestoken.
Terwijl Taffy de brandende jas boven zijn hoofd wuifde, zag Varley Simon over de vlakte rijden.
